  90 ans. Philosophe hongroise réformatrice. Cette disciple du maître marxiste Georg Lukacs vécut en exil en  Australie  entre 1977 et 2000, avant de devenir une figure de l'opposition au président populiste Viktor Orban.  